中大ibba 一問

想問有冇讀緊的人可以講下個curriculum 讀咩？要讀幾多credit 先可以畢業？有咩common core要揀？

Poly bba啦屌 中大 笑撚大人個口

唔識上 google 啊？

你讀緊ibba 定中六雞定asso 仔

當你問得依d問題 你已經冇資格入中大

點解嘅，師兄讀緊Poly?

中六學生

乜入到嘅一定要有資格？

如果你係讀緊我一定笑柒你

感謝

123cred畢業，有咩讀就上ibba個網自己睇啦

中大跌勢已定 宜家仲入中大

恆大都比多咗佢

中大IBBA狗也不屌

有個網站超級有用！推薦俾樓主！

將想搵嘅嘢轉化成簡單嘅keywords 其實係需要一定程度嘅IQ或思維能力

呢個就係所謂嘅複雜簡單化。

唔係針對你，但係係大學做嘢教過學生之後，發現有唔少人真係做唔到呢樣嘢

中大bba唔出名架 又無資源 反而poly有好多實習機會 所以係僱主滿意程度係top3

Poly BBA 同 City BBA同一個Tier。
3大就另一個Tier。
唔好信連登仔吹。